香港的出路：成為擁護真正共產主義的城市

中共背棄真正的共產主義，成為一個剝削廣大百姓民主民權民生的政權。
香港的出路，不僅僅是擺脫中共政權的侵略，更重要是建立社會新思維。
資本主義的確滿足了少數人無窮的貪婪，卻犧牲了大多數人的基本福祉。
真正的共產主義建立近乎大同的社會，這豈不是香港新世代最渴望的嗎？

／在這個國度，弱勢群體與富人同樣受尊重。根據2006年聯合國《人類發展報告》，丹麥貧富差距為世界第二低，僅次於亞塞拜然，在已開發國家是全球最低。丹麥基本上沒有窮人，因為每個丹麥人，都在同樣的起跑點上，這體現在丹麥的社會福利與教育兩方面。／

／這裡，有錢人樂意繳稅，幫助能力差的人。議員彥斯說自己每賺一百元，有六十元要繳稅，但他說：「這不是財富的問題，而是立場問題。有能力的人，就應該幫助能力較差的人。」這是我們在丹麥採訪時，普遍聽到的聲音，幾乎沒聽到有人抱怨高稅率。
為何丹麥人民願意繳高額稅款？為何高收入者，不想辦法逃稅避稅呢？哥本哈根機場執行長尼爾斯聽到我們的問題後哈哈大笑，他說：「繳稅是一種責任。我也算是一個很有錢的人了，但我願意繳稅，因為我不想在路上看到窮人。／

原文網址：

咁點解你唔返支那享受共產主義？

我估樓豬係想話宜家中共根本就唔係純正嘅共產主義

I get your point

睇內文啦仆街叻唔切衝出黎柒
你係文盲定on9啊

BTW 國企好有錢 係咪應該先分俾香港市民

鬥紅

kknews

真・左－